孝順男’s 女友 請入黎

我男朋友咩都屋企人行先
有次唔舒服想佢陪多自己一陣 佢話佢阿妹要佢接放工 如果唔去 佢阿妹一定會嬲左佢 所以佢一定要走
有次冇咩特別純粹想佢陪多我一陣 佢話老豆有野要佢幫手一定要即刻返去 叫我唔好咁細路女 話我地係大人唔可以咁任性... 我聽到其實唔係好開心 因為我覺得平時已經要活得像個大人 我只係想係佢面前間唔中 係需要佢既時候好似個細路女咁任性 嗲下佢陪我....
佢錫屋企人 我一直都知 只係最近我突然開始介意佢咁樣 想佢有時都以我為先
各位絲打 我應該繼續忍落去定點好....

係咪真係呀妹呀爸叫到呀？睇定啲好喎 裙腳到咁 通常都愚孝白痴仔 有排你受

叫條仔陪屋企人過世唔使搵老婆

要接阿妹收工 唔接會嬲？

咁講 就算你繼續同佢一齊
去到結婚階段你都一定會後悔

其實佢會唔會係去偷食